GA又有個縣發現記憶卡入面有未計過既票

“Our monitors tell us that Walton County election officials have found a memory card that was apparently not uploaded. The number of uncounted votes is not as large as in Floyd or Fayette but the President will pick up votes,” Shafer wrote on Twitter.

所以屌你老母美國投票率到底有幾高
啲票好似噴泉咁款

點極都有
係唔係on9

第3單定第4單?

d票落哂美極
侵粉輸打嬴要

咁咪好too early to call

會唔會最後啲總投票數多過美國總人口
民主黨真係好民主 唔係美國人都可以投票選美國總統

連登仔一齊投侵

成日笑鳩連登仔冇票 今次之後終於有得投

興奮到投左兩次

第3單 目前3單

第一單 Trump + 800
第二單 Trump + 400
唔知今次+幾多

大選都鳩流流咁

分分鐘陸續有來
拎番哂食咗侵既票岀來
等侵贏番搏唔洗追究

源源不絕嘅票

Count every votes
白左唔敢話你哋張票無效

一山還有一山高

遲下會唔會有14億票出埋黎

FC?

唔係4喇咩？之前有單百幾票

如果計埋 over 100%, 證明有人專登唔計 e d 票, 當e d 票全部投敗登

其實乜嘢係記憶卡upload
係咪cls架

姐係證明左大選有作弊囉
D FC撚仲洗唔洗FC

有十三億人加入投票

FC撚： 人為失誤唔算舞弊

老實講我覺得用得dominion既州本身都唔洗期望地方法院打官司會贏
因為中間實有好多利益係入面

尋寶遊戲

貪腐到一個點

[11月18號]美國大選新聞總匯

Walton county 今日我mark 埋入去

表示經過今次選舉對美國部份人完全改觀

GA 個州長唔係共和黨既咩，比人收買左？

屌你老母d 票真係好似噴泉咁款點極都仲有，究竟仲有幾多票未點

五餅二魚

郵寄票, 電子點票真係...........
用越原始方法就越安全

d票好似有腳走咁

GA而家咪重新唱票
不過嘈緊無對簽名

呢度有一堆 果度有一堆

幾時會係順豐車發現有幾箱郵寄票未點

點解個州長唔比人對埋簽名，真係好懷疑佢係咪鬼黎

我記得重有明明係投侵嘅票但就唱票唱成係登票
被啲共和黨監票員屌7佢先迫住改返

glitches

支持左翼呢

投票嘅嘢唔可以電子
太多位可以出cheat

因為太多野做

笑死

成萬張票

爭9000幾

屌你老母千幾張計錯成萬幾張

唔撚明點會下下冇total數

其實好似台灣咁咪最好
郵寄投票個出術空間太大 就算冇出術以歐美郵局效率都容乜易寄失

兒戲到

其實屌你老母點解成撚日出ERROR都係利拜登個邊
我又未見過有拜登票投錯比侵架喎
屌你老母開放平民監票重要性咪係呢度 淨係俾一部分人睇實睇唔哂

支持左翼
你係邊
我好掛住你
撚狗俠呢

全職港豬呢

撚狗俠是咪淡友俠

但就係永遠計錯落牙登度

撚狗俠係一個撐警藍絲

印象民主國家投票率六七成已經好撚高 美國而家簡直世界典範 120%

成個選舉咁多error已經要重選啦下話

咩sd卡？ 死人 狗 電腦都可以投票？

我完全唔明點解咁多年啲選民接受到郵寄投票同電子點票 係咪香港人台灣人比支那玩得多先咁有防備心

加州。。。。

永遠都係計多落登度
乜咁大頭蝦既

求拜登印票gif

真的話
基本上翻到

等緊睇最終14億

真係防人之心不可無

唔係recont搵到上次錯
係recount時有人count錯

已經覺得美國個總統選舉被某啲人玩爛咗

點解一個200年民主大國
選總統system仲可以柒過香港土炮泛民初選

其實台灣大選舞弊由戒嚴時期已經玩到而家
D台仔一望就知係有出術

屌

其實美國柒左好耐
george bush 成個智障咁都選到8年你都知咩事

自膠 無仔細睇

>90 已經好唔正常，香港區選打戰咁都只係七成幾

唔係ga

台灣為咗防出術+防支那直頭連absentee ballots都冇 一定要親身返戶籍所在地投
加埋最原始嘅點票唱票監票方式
所以先至少好多問題
其實美國嗰套鬆到我覺得驚訝

係佢個電子同郵寄投票弱智姐
本身制度無問題

Until we score

香港區選.......

同意 同埋每次見到佢地特登返鄉投票覺得浩浩蕩蕩好震撼 畢竟人工唔高 高鐵來回真係貴 但為投一票都願意 係民主嘅重量

唔夠票再黎

諗起呢張

你唔滿意咪叫佢地整囉

世界總統

係咪本身1千票俾左成萬票?

Trust
因為大家信大家
估唔到家下居然搞成咁

係唔知邊撚個盲閪明明唱千幾變成唱萬幾
雖然我覺得十成九都係DEMS

因為50個州其實等於50個國家
度度唔同例
仲要主要講自律 勁多漏洞 搏人誠實

始終都係要證明啫

如果點足牙祖咪400票都嚟緊？

制度垃圾級

唔係侵嬲豬踢爆都唔知民主投票都可以咁廢

記憶咭我屌你老母咩

有冇可能最後計出黎擺燈實際可能得幾百萬張飛

特朗普贏成9000幾萬

城邦如果唔夠自律 同山寨王無分別